屌成班戇鳩仔 各地方既跟本得連儂牆搞手會怕唔比人拆牆

一直講緊撕一貼十，大家唔好再中班傻仔計 拆咪由佢拆
但貼既就再努力貼

明白班搞手好飲比人落左個仔咁 但想做到遍地開花 要既唔係守 而係散 要貼既大把地方可以貼